依個SKE新人好似唔錯

矢作有紀奈

SKE48 8期研究生

[/*]匿稱：きな
出身年月：1995年3月13日
出身地：埼玉県
血型：B型
身長：157cm
學歷：齒科生
自我介紹：「虫歯なんて～？ グッバイキーン！あなたのハートをつまんじゃうぞ！はい！未来の歯科ドルこと矢作有紀奈です^^*」

水著

牙醫look

：想俾佢瘋狂睇牙
：g 不了

一年一度糞總選又就到，各位巴絲路人fans如果未有心水，或者有票唔知投邊個好，除咗珠理奈都可以考慮一下有紀奈

SKE48 研究生 矢作有紀奈 政見

有紀奈目標排名：80位
達成公約：禁忌黑暗料理配信 第二彈

初出道總選都無乜可能入圈內，但唔試過點知得唔得 年紀大 成22歲唔等得
唔投wfc都唔緊要，當係識下有呢個mb

每日up圖到總選

2016年11月19日
愛知藝術劇場「みんなが主役! SKE48 59人のソロコンサート～未来のセンターは誰だ?」初日昼公演SKE48 8期生披露

終於開左
g持家姐 留個靚名

SKE7期仲有町音葉 好可愛

可惜呢度無人推家姐

7D2都唔錯 另外其他8期都有潛力
白井bbg都好正

町音葉除咗近期扮鬼，其他唔多清楚，巴打不如介紹一下

不了

lm

8期除左仲村，第2就鍾意家姐

2017年2月
有紀奈於直播showroom後，一時興起踩單車，但不慎受傷，整親塊臉豬登整容，及後在家中休養一個多月。

睇路呀

成個豬嘴咁

受傷過後 後台練習

受傷整容失敗前後對比圖

why not both?

2017年4月6日
康復後的有紀奈於SKE48研究生「PARTYが始まるよ」劇場公演中出道。

不過只係玩過一場就轉公演

PUSH

幫青輕輕一推

變態姐姐

2017年4月19日
研究生「青春ガールズ」公演暨矢作有紀奈生誕祭

公演最後由森平莉子念出有紀奈母親的信

信中提及擔心有紀奈隻身一人留在名古屋，在車廂中目送女兒逐漸消失的身影，送別返回家鄉時母親淚流不止

信中還提到有紀奈可以在fans之中找尋結婚對象

留過名 附上親手影的有紀奈圖一張

有紀奈&野々垣美希SR配信中

矢作 有紀奈（SKE48 研究生） 現正廣播中！！

巨巨
家姐靠你了

套衫

再付上在下一枚劣作 家姐真人真係正到癲

快點治療我

日本巨
摩多摩多

冇啦個日抽得佢個部一張8期合照.. 唉下次唔知幾時可以再影

2017年6月5日
於劇場公演後發表第21首單曲『意外にマンゴー』的選拔成員名單（7月19日發售）

由小畑優奈擔任center，另外兩位初次進入選拔的成員還包括北野瑠華、矢作有紀奈

請繼續支持家姐

出新書推post

我有紀奈同我愛理

點可以冇成美同愛菜架

仲有町音葉

順便刷下d1既咚醬

家姐

因為呢個係吹奏家姐post
不過巴打都可以貼下其他D72同8期，當幫手推下post，又俾人認識多啲新人

距離投票截止仲有兩日 繼續貼下圖先

原來可以貼其他人 以為一定要有矢作先得

當然有家姐最好啦
不過家姐咁新，無咩人推，貨仔又有限，唔慢慢貼，好快就貼哂
唔貼其他人，無人推post，好快就沉低

心靈現象

幾十個新人先有一個正常，ske等執啦

差不多 都就執

有邊個新人唔正常呀

有邊個唔正常？
再介紹下幾個8期成員
上 岡田美紅 みぃぽぽ 8期第二愛 3939德島出身 善自彈自唱 聲音十分治癒
中 野々垣美希 ののちゃん 8期的鳥姐 和本區主角十分要好 也是showroom 達人之一 現總選showroom 排名第五 ske入面排最高的成員
下 野村実代 みよまる 野村妹 姐姐是akb的野村奈央 ，SKE48のナナちゃん人形！ ナナちゃん係名古屋車站前一個勁高既人偶

有D似陳嘉倩

好多人都咁講
但真係似咩

8期仲有瑠夏 莉子 和泉 愛乃 同治癒系敦子
白砂糖<---呢兩個合體就真係唔正常

係咪有人叫我？

ruchan

進入最後直路 請多多支持

黑暗公約第二回

貼下其他成員合照

綾巴

最左

最後倒數兩小時集氣拉票

中間幾靚

take my money

鳥妹

啱啱先發現呢個post

呢個組合真係顏值擔當

兩大美人

家姐吹奏拉票post

好怪個樣

各花入各眼

老女人

美紅好似梅隊

老野

想去睇牙

你個名都要加油

（１）埼玉

（２）－

（３）４８グループ史上初の歯学生で心肺蘇生ができます。アイドルがこんなにも厳しくレッスンしているとは思いませんでしたが、握手会やＳＨＯＷＲＯＯＭでファンの方との接し方も学びました。初参加なので、まずはランクインを目標にしたいです。

※（１）出身地（２）昨年順位（３）自己アピール。紙面でチェキ写真プレゼント中！

真係慘第一次參加總選就要閉門作賽 感受唔到氣氛 又冇得參加之前既演唱會

係愛呀 哈利

SR最終ランキング確定 神７決定
1位 大西桃香 66294066
2位 中井りか 51323937
3位 佐藤栞 36641424
4位 中村歩加 12299621
5位 下青木香鈴9148134
6位 野々垣美希8383839
7位 西潟茉莉奈7486352
第6位最後 不過都有神7 88888

T8 3人
NGT 3人
SKE研 1人

矢作 有紀奈（SKE48 研究生） 現正廣播中！！

家姐把聲幾好聽

鏡外班mb好嘈

想屌

D畫質

矢作姐收左sr之後好似去左kaho個場搗亂?